點解部分Asso仔可以咁無恥

三大本身自己圍內恥笑就不嬲
HKU笑吓CU做村姑
UST笑HKU博盡無悔on99
而久唔久三大就一齊笑吓埋土shitty浸中
都真係唔好話唔樂也融融

而Poly Bu City三間亦互相隊吓
poly笑shitty好shitty
city就笑返埋土啲mk風
BU一如既往以無限存在感恥笑返埋土shitty
再唔係就三間聯同三大笑吓Asso 恆管 樹大

而LingU Edu U OU挾住個大學名 都知自己咩位 低調反顯價值

本來都風平浪靜 大家各有本份
最多得閒揾人勸吓city poly交

但最近部分Asso仔開始學poly走去叫city做shitty
笑埋土就話人mk收得低
最顛嘅就夠膽笑埋三大
究竟係冇腦定點?
city poly收得再低 你地咪又係入唔到 結果走完後門又入返city poly
仲好意思笑人
shitty 埋土 唔係比你地叫㗎asso仔
係比三大同BU City Poly自己互隊用
好心呢啲Asso仔就比啲尊重啦
面係人地比 架係自己掉
呢啲時候真係唔好怪人笑你地做asso仔 後門狗

ps.只係話部分Asso仔 嗰啲默默耕耘嘅我係好尊敬 祝福佢地得到心儀offer

所以我地腳踏實地

走後門狗本質就是無恥。若牠們有廉恥，怎會自賤報讀副學位課程，用旁門左道升上大學？

在毫無競爭的環境，一時僥倖取得好成績，成功走後門升大學，卻萌生自卑自大心態，繼而四處挑釁純正大學生，實在厚顏無恥。

理性討論，收皮啦後門狗

Asshole狗根本應該同直入U嘅人分開 影衰哂啲大學

不過我都同意絲打所言 後門唔緊要 最緊要有自知之明
btw係咪因為同個city asso嘈所先有呢個post

咁我都明有啲人 (regardless how less) 真係衰中文或者太遲發奮
先靠Asso升U
如果佢地正常低調 我又覺得冇咩嘢
只係接受唔到部分asso人士走去笑大學lor

大家都講下笑
何必咁在意

算啦，你嘅成就往後必定好過佢地。做好自己得啦

講笑冇問題
弊在asso仔真心有自信四圍撩交打呢

好過班波台狗冇u讀笑人讀u啦

與其浪費時間喺到打飛機，
不如用多啲時間增值自己啦
大學生

有時間搞恥笑其他人不如畀多少少時間讀書增值自己
次次去親大學圖書館講普通話嘅人仲多過講廣東話...唉

Asso仔本質就係無恥
一心走後門入大學 喪盡天良

最後咪又係睇gpa
asso 入到u ib入到u 考alevel入到u
途徑唔一樣 但讀好書咪得囉
唔明點解成日要分化

欣賞個d真係讀書爆到入u
但好多明明係-6後門狗
又要覺得自己經asshole升u係高返直升既一等
講到好似係自己勁先行後門咁

勁就唔會讀asso啦
Asso仔果然on99

土生土長係香港人
靠單程證又做到香港人
途徑唔一樣 但咪又係拎住張香港身分證
唔明點解成日要分化

途徑唔一樣 都係做到香港人
但唔係個個腥港人都係有問題
你最後都係睇佢有冇生產力 做唔做到野 貢唔貢獻到社會
dse入到u同asso入到u都係睇佢cgpa姐
第時出黎做野有冇生產力 貢唔貢獻到社會
我覺得好fair
同埋我唔會歧視新移民 唔係個個都衰
我唔信個個都係原住民 你都可以由第二度黎香港
咁佢地都可以
你地都嫌香港唔好 想移民去加拿大 美國
咁新移民都可以

錯晒重點
理撚得你asso仔入到大學讀唔讀得掂

人人都係用中學公開試嚟考大學
asso仔就用大專課程
可以避開自己讀唔好嘅中學課程
走後門入大學
對其他中學努力讀書嘅學生公唔公平先？

人人? ib alevel個d呢 內地高考個d呢?
佢有依個途徑就可以入到大學
中學課程 全部背 spoon-feeding 唔鍾意讀中學野 咪讀大專野
個人選擇 有咩問題?
公平? 個個入asso都入到u咩?
考dse入u既又特別好? 我又唔咁覺得
我要chur deadline 唔講了

IB GCE AL唔係中學公開試？
白痴仔